"Ze kent haar eigen waard te goed voor valse schaamte," antwoordde Edward.
"Verlegenheid is slechts het gevolg van een gevoel van minderwaardigheid op een of andere manier.
Als ik mezelf overtuigen dat mijn omgangsvormen waren perfect makkelijk en sierlijk, ik wil niet verlegen."
"Maar u wilt toch nog worden gereserveerd," zei Marianne, "en dat is erger."
Edward begon--"gereserveerd!
